求tote bag 推薦

之前開過個post 但係都搵唔到想要既個款tote bag
示意圖：

有冇人有類似款推介？

fjallraven

卡通片嚟